{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201204",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부안막국수"
    },
    "text": "扶安そば (부안막국수)\\n\n江原道春川市厚平洞429-17\\n\n韓食 , 11:00 ~ 21:30 , 名節 , 240席/部屋:4個 , 1983年にオープンした扶安マッククスは、ユニークに自然と調和した風景を持っている。 後坪洞ロータリーから扶安谷方向に約100メートル余り過ぎて最初の路地に入ると、多様な庭園樹がよく整えられた2階建て韓屋式の扶安マッククス屋がある。 ここでは良い材料だけを使ってマッククスの真の味を引き出しており、差別化されたメニューでポッサムやピンデトック、そばチョントクなどもおいしく楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶安そばはどこにありますか？",
            "answer": "扶安そばは江原道春川市厚平洞429-17にあります。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスは何時から営業していますか？",
            "answer": "扶安マッククスは11時から21時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "扶安マッククスでは韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスの座席数は何席ですか？",
            "answer": "扶安マッククスは240席あります。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスには個室がありますか？",
            "answer": "扶安マッククスには4つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "扶安マッククスは1983年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "扶安マッククスは自然と調和した風景を持っており、ユニークな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "扶安マッククスのメニューにはポッサムやピンデトック、そばチョントクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスで食事をすることができますか？",
            "answer": "はい、扶安マッククスで食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "扶安マッククスはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "扶安マッククスでは良質な材料を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 339
    }
}